# Bike Sharing A1

###### Pembagian Fitur

**Mikhael**
* Registrasi, Login, Logout
* Create transaksi topup
* Melihat riwayat transaksi
* Melihat daftar laporan

**Moh.Faisal**
* CUD penugasan
* CUD acara
* Melihat daftar penugasan
* Melihat daftar acara

**Mutia Rahmatun Husna**
* CUD stasiun
* CUD sepeda
* Melihat daftar stasiun
* Melihat daftar sepeda

**Nabila Fathia Zahra**
* CUD voucher
* CUD peminjaman
* Melihat daftar voucher
* Melihat daftar peminjaman


TEST
